到底已讀不回有冇問題？（對男／女朋友）

完全冇問題

好有問題，識唔識尊重人

push

冇乜特別野，但係成日久唔久就會因為呢樣野而炒大鑊

鳩回都要回啦 搏屌咩

咁總有人做尾㗎啦，無嘢唔會完㗎喎
就好似你地拍拖咁終有一日會散